[hehe] 同直男B表咗白

同男朋友講咗分手，然後我知道會再次因為B而move on吾到，所以同B WhatsApp 表白, 諗住比佢狠狠傷下就會放棄。但佢睇完藍✓咗就冇反應，IG,FB, WhatsApp 又冇ban我。到底時晨未到所以未ban定其他，我以家個心好亂好似有個假希望。

我以家好似部電腦咁，個cpu係咪比佢佔咗100%，專心唔到任何野

但有時又覺得自由咗，吾使再扭曲or隱藏自己

叫了結咗中學一個心願。

同你一樣, 為左move on, 三個月前同左個直男表白, 之後佢話好尷尬無再理我
冇搵佢三個月, 我開始move on, 前幾日識到個大家對大家都有好感既hehe, 發展緊
一開始會好辛苦, move到就開始無咁辛苦, 加油

好正，請繼續

阿希？

巴打你個時會吾會好似我咁。朝早好有朝氣，諗野好正面。但一到夜就會質疑自己決定，d負能量出曬黎。

我都試過同直仔表白
用左三年時間先move on 到

我都一樣 當上左人生一課咁

會呀, 好正常, 因為夜晚係你最累既時候, 意志力最薄弱既時候, 我其實喺嗰3個月入面既其中一晚, 仲要病左, 打過比嗰個直男一次, 比佢向左走向右走我, 我事後好後悔同覺得好丟臉

夜晚就儘量搵D野做, 搵人陪下, 早D訓, 唔好比自己一個胡思亂想

多謝巴打。尋日去咗個friend 談心好咗好多，有時諗起B都有少少5開心，但我相信我可以move on 到

He just doesn’t give a fuck about u

係呀4年友誼如浮水

有時表白就是為了有個答案，了左個斷，重新上路，唔洗再囉囉戀

就係你呢個死gay佬搞到我幾咁唔好意思

咪當時運高睇唔到

你邊撚個? 識你老鼠，對吾識既人都咁易吾意思，幾玻璃下。

依家點

巴打我又係，我bi嚟，最近同個直男表咗白，佢都好好人，話唔介意可以繼續做fd

但我真係好難move on, 成日諗返以前相處有幾親密，但以後應該唔會有，好心痛一

試過，最後同佢係埋左一齊
(原來佢係bi)

講左出黎算完結左一件事
唔講嘅話，十年後會心思思果陣時講左會發生咩事呢

我叫佢比d返應。
然後佢話88，屌女only。

然後佢生活如常，係WhatsApp group 講打機， 發J圖。好似咩事都冇發生過

你越將注意力擺係佢度就越解脫唔到㗎

同一個朋友圈，有時難免會睇到，以家唯有暫時吾上discord 吾睇個group WhatsApp。D friend 叫我打機都搵藉口推咗， 但啲藉口就嚟用完。 而家諗緊佢返工嗰陣時先on好5好。